就算封左關唔俾大陸人入只俾香港人入, 都仲有好大漏洞! 每日150個新移民!

就算封左關唔俾大陸人入只俾香港人入, 都仲有好大漏洞! 每日150個新移民!
唔停止新移民, 佢地帶病毒入黎, 香港一樣會死!!!!!

每日150武漢新移民都係死

forward出去, 提醒大家. 封關, 係要封埋新移民, 否則無用.